開始感覺到唔想股災既人，係因為唔抵得其他人可以用平價買貨，自己就要stronghold

自己就高位接貨stronghold就算知會升返，自己都沒肉食，其他人平價入貨就可以高位出貨賺一倍

又唔係既，當刻覺得下星期唔會再跌姐

sh嘅人 點解唔可以係低位接貨？

低位溝多一倍貨

真正嘅投資者 係唔會只識sh
要資產配置 現金同股票比例控制得好

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

真支持SH